831近距離向上身發射海綿彈 距離不足5米

4:41近距離瞄頭射咁濟
痴撚線過地鐵近距離射胡椒球彈

話唔係想殺人都無人信

黑警暴力依然好嚴重

請唔好放棄追究譴責

唔好習慣呀！！

就算遠距離 鋼板都打得穿
仲要咁撚近
痴撚線

催淚彈成322焦耳

我成日以為海綿彈同布代彈威力最勁

法律規管氣槍要2焦耳以下

一粒催淚彈等於氣槍百幾倍威力

企圖謀殺

D PO咁難推 記者會問下佢 睇下佢點答

推